即刻unlike 同埋唔好share 香港地 呢個content farm. 佢都係金水-陳淦濱 搞出嚟

即刻unlike 同埋唔好share 香港地 呢個content farm.
佢都係金水-陳淦濱 分身。你㩒入去睇佢專share邊個就知。

佢多次以「香港人」名義開page呃like，關鍵時刻出賣前線。

金水好伏